FIFA 19偷跑討論區

今年寶源又幾時先肯放隻game出唻賣呢？
上年就早1日

早一個鐘

188 d鋪都係話早得一日

外國已經有人賣緊

預今年都正日架啦

外國賣得冇理由冇水貨

仲記得送咗個8達通套

我要個八達通套把撚咩

早成個星期咁西利

有幾出奇
係香港寶源閪啫

FUT個ser都開咗幾日

我用黎放信用卡銀行卡

其實香港人on9
係人日本呢個主場踏場show有得玩先

之後就睇得好緊

以前一隻game 早成星期常態

我情願佢早少少出隻game
然後自己俾幾蚊落文具鋪買個八達通套

香港?

都話外國有得賣

淫氣王講到明今年一定冇偷跑😑😑

實體都有25號貴版 我見新都城個間fb講

貴版買黎把撚😑

同數位一樣姐 貴咪早d玩 平咪28號

24偷到既話會考慮下既
25先有就不了

上年畀代理玩到臭

25有實體貴版咩？

數位版就25號玩啦
你班實體版為左慳嗰一百幾十同有得放番出去就等多3日掛住我玩啦

實體25號有貴版 同埋純粹係想要隻碟 唔會放 前幾集都仲係到

實體 all 28號出喎 Ching
25號得數位買先有

我見佢咁講 冇問清楚 咁唔知了 是但啦都係3日

佢寫到明有冠軍版既光碟版啵

但好似得佢一間咁寫

問問佢先 聽日睇下佢點答

其實好多人係諗住星期一前有偷跑就實體，冇就數位，根本唔係錢既問題

隻game垃圾到咁都搶住買，成班食屎狗，好心就等多排先啦

仲要食炒價
我629同人share都係3xx仲要有FUT PACK抽

2個都有得抽pack咩？

629 係咪冇碟？

冠軍版

買左就齊哂冠盃唔洗打

今日會唔會有偷跑？

有

我問左幾間了 實體25號照樣會有冠軍版買

我個人鍾意實體版多啲

25號問左有實體貴版了 等唔切又想買實體既巴打可以25號入手

數位版明明寫住28號出 無啦啦點會25號有得玩

你睇埋貴版先

以為普通版 我出返去先

大家中秋留意淫氣王

條女買左25號有得拎

地皇已入手

咩版？

fifa 18 豪華版

25號實體慢慢等啦
我搭正凌晨十二點有得玩啦

本身以為實體28你就J早3日 而家25號有實體又J凌晨
何必呢

豪華版偷跑邊到有得買?
問左幾間都無

偷跑應該係FAKE 等25號啦 要番工既都唔差在個半晚 放工已經玩得

有幾間問左佢都唔知番唔番豪華版

我問左寶琳同坑口 兩間都話25號會有豪華 出邊個D就唔清楚了

25號香港搭正零時數位版就有得打？

你有本事咪早過我玩串鳩我囉
但你有冇本事呀

好啦好啦 打機姐 我又冇睇得咁重
數位係有佢既優點既 唔洗換碟又快d玩到
不過都係鍾意存碟多d

PS4 版未見到

其實啲鋪偷跑，買番黎提早玩，會唔會畀ea ban

我訂開果間廿七號 廿八號係咩日子黎

全球咁多偷跑得鳩閒理你香港咩
由頭到尾都係香港個代理ON99

唔係28咩 google/官網都係寫28

代理on9
fifa又搵埋達哥同另一個67 24號晚直播
不如早d派game好撚過啦 睇佢地玩托柒

咪講左24號有偷跑玩偷跑...24號無就數位
提早俾錢有乜咁本唔本事

人生有幾咁失敗先要用早人地少少玩FIFA黎搵優越感
仲要覺得人地好葡萄佢咁

我藍店訂都係講27號

條傻鳩係度刷存在感姐
BLOCK左佢咪算

大大聲話比人知呢度有條水魚買貴左隻GAME

咁係官網錯定咩

問左幾間都叫我24去睇下有冇偷跑豪華版

係啊 有間個店主 好人咁同我講話25號紅日好大機會冇貨到 所以24號有機會出到貨

24有就正

就算有都係629

奉旨偷跑比你地玩既咩
睇到你話唔出就問候家人就知你幾寒假
同上星期嗰班無風假放嗰班起度問候特首嗰班有咩分別

我就down緊中秋節晚玩啦
你地慢慢等啦

香港人就係咁撚寒酸ga啦
你咁撚把炮嘅咪屌埋外國放偷跑嗰啲囉

其實點解一定要將實體同DOWN版分兩派
都係玩同一隻GAME 早小小都要上黎嘈 又冇人主動搵你嘈

現實做人做到有幾廢先會上網曬自己打早三日game去刷存在感

down版係最快有得玩係冇錯既
但唔明點解要搞到好似想買實體個班殺左佢全家咁
之後又話咩有冇本事快過佢
又冇人屌數位版有得早d玩唔公平 你過黎屌實體遲過你玩做乜
打機姐 無謂下下都係到撩交嘈啦

佢個個post都入去撩交嗌

想買bundle 會唔會有機會24號都有呢

應該無朋友

有人知19課point買邊pack最抵未

Ching，普通版細貨？

似係讀毅進果D弱能學校D人啦
現實好失敗又冇錢冇朋友要用隻GAME黎打飛機刷存在感

信和咁早開咩

岩岩過左去買
Thx ching

間間都未開喎屌

其實有冇人知外國係普通街舖都偷晒跑
定係只係youtuber 攞到然後出黎曬命

Thanks Ching 而家即訂出去買

係咪撚狗

lm

條撚樣年年都入postfake人

玩PC
已經打咗半季了
但唔見有賽前賽後press conference?

岩打左去gameman問話未有
又block 一個

Pc係閹割版

味信啦， 而家邊有咁早偷， 成班最鐘意玩人

正皮因為有圖有真信
啲放流料一早full block

Switch有中文？

fifa遲幾日玩又唔會死，集集都一樣玩法，gta就話想即刻玩姐

都係部份國家偷左je 雖然今次仲早過origin/xbox early access係好誇張

上年我冇記錯外國好多都係同貴版數位差唔多時間 係香港俾代理鏈住春袋

達狗聽日夜晚就有得玩

上年有幾位ching 比人撚到去屯門😂😂😂

有冇巴打知fifa19同ps4個同捆幾錢出

冇冇巴打知fifa19同ps4個同捆幾時出

劉明俾人fake

好悶

同ps4貴版同步

今年冇曬聲氣

25號 同捆連冠軍版

仲有無撚屌會玩switch版

上年就話第一年俾人呃左啫
今年仲有邊個會中伏？

我玩， 拎出街玩

同2k一樣 真係買唔撚落手

同上年比有無進步

Switch 冇出 champion 版， fail

不嬲實體當儲碟，諗諗下ddigital有九折又早D，但大家點解都係會等實體？ 會平d 嗎？ 真心問一問 thanks

牙朗fans要儲碟

因為真係想要隻碟 唔會放番出去不過 拎黎儲

因為臨尾放返出去都值舊幾水

買429都有得早??

無
要$629冠軍版先有得早，
$699 終極版先有9折+早玩

點拎九折

經Fifa 18買

switch冠軍版有冇偷跑?

買629點解唔入fifa 用629買699

In game九折價幾時deadline?

有圖 邊度

已經開售左?

星期五佢已經擺上fb啦

game都未開話悶

究竟現實有幾失敗既人先會用呢的早幾日既優越感打飛機？
仲要係因為pc本身早release
sb對電腦都用黎打丁

188會唔會撚狗咁撚

你之後keep住咁勁再講再寸都未遲 玩早幾日都可以拎優越感打飛機 你覺得自己寸緊人好撚威？sor 係你衝出黎柒扮小丑比人笑自己都未知 白撚痴

掃哂比fd

想點

上年經驗星期六日打到屎都唔得閒痾先上到top 100
打到無曬私人生活先有今日既成就 佢係威既

個陣垃圾，冇野好評
拎住個垃圾陣真係會悶

pc版

拎住個咁既陣都好意思up 上黎要人評

重點係在於有部分人好乞衣
又要早玩 又唔肯比多少少
係到乞偷跑 賴天賴地
我都話629兩個人share 平過實體又可以早啲玩
班人唔理咋

Squad battle有咩好曬？佢證明緊佢真係毒撚一名

Btw, wl先係高手過招

係咪真係兩個都可以打到proclub 分開玩一齊on?真心未試過所以問清楚

係

thz

咁而家wl未開 用coin boost狂打電腦拎錢都好合理

d on9仔最鐘意拎早3日有得開game打easy電腦黎打飛機
根本宜家就係聽日等偷跑，有就笑鳩數位撚
無偷跑就同fd夾early access，立於不敗之地

第一次聽打sb都可以拎到黎打飛機，仲有上面個陣廢到仆街，比著上年你一隻icon人既腳指公都買唔起，唔好花時候曬垃圾啦

你好撚勁咩屌你老母孤兒仔

你冇買就收皮啦on9

同fd夾最貴果個數位版都平過買碟，想知你會點笑數位版？

fifa17咪快過數位囉，賣番出去仲有餐m記食下

部分人啦 我就等25號直接買實體貴版 反正都係25號放工先時間玩
dl版係可以平d 但想要隻碟 貴小小冇所謂

今年25號我已經肯定有得玩，仲要629/2平過碟398，就算聽日真係偷跑你貴我成7/80蚊早我五六個鐘玩

香港人咪俾班代理撚啦，除非早一星期，唔係買碟仲遲過數位on99

睇鋪頭啦，食炒價果d一定唔會買

想問一下
今年pc實體版都係冇繁體中文？

究竟咩人先會覺得早幾日玩會有優越感？

拎sb同廢普金打飛機第一次見…

年年都要嘈 同一隻game硬係要將數位同實體分兩派 早玩遲玩都要上黎撩交嗌
想早小小玩唔想換碟咪數位 想要隻碟咪買實體
價錢你唔係走去食炒價就冇所謂啦 個幾百 自己開心洗乜理
至於咩pc版早幾日拎廢陣打飛機 你係勁既 遲1,2日玩都冇乜影響 去打wl好快追番
你有錢既 遲半年玩都追到啦
個1,2日都要j

玩早幾日又唔會技術高啲

想問數位點計 常用個個可以自己ac 玩ut?

可以

岩岩特登出左去睇
無喎

如果我有fd玩，晨早買左數位啦仲駛乜等實體

照買囉冇錢咩

我剩係打online同career

買豪華版真係完全唔值

唔玩FUT等下又真係冇所謂既 唔差在1,2日

呢個星期我點都會買呢隻同無雙

各位兄弟 頭先我特登走咗出去問
店主話 冠軍版一定係25號 24都無
普通版都未必有偷跑 有嘅話都係27號先有

寶源我屌你老母

25號仲買貴版把撚咩，ON9寶源

數位終極版 係咪share兩個人都有包送？

請問有冇人網上買左豪華版？
買完之後佢有3樣野下載
應該係game，主題，？

我襟走左果版入唔返
Download少左樣
可以點？

港版係大陸已經偷號，香港反而乜柒都無

即刻返大陸買幾隻落黎

偷跑應份嘅咩

屌你 北京都有現貨玩緊
香港

又黎全世界跑晒淨返香港ON99

咁聽日應該好大機會

希望有

又俾寶源撚
香港人真係好撚

你要打擊偷跑做到罪大咁我冇野好講
但係呢間撚屌代理既做法係似撚狗多過打擊偷跑

佢幾日前已經射晒d 貨上大陸比大陸玩先，有心防偷跑點解比人賣先

罷買19 玩18

一係就全世界禁偷跑 真真正正同一時間開server
依家有啲地區玩先有啲地區玩後其實已經唔公平

完全唔係咩技唔技術高d 問題
難得紅日放假唔洗番工 想係屋企打下機

send email投訴ea啦
定香港又係唔係全世界嘅一部份

投訴ea有撚用咩

又唔係遲咗有

玩數位版囉 25號已經玩得

個問題係我地俾代理撚

多數傻鳩先買啦
今年淨係加左歐聯都課六舊水玩既真係智力冇70

點撚法
都未到正式日子

洗得起錢就智力低

你睇下外國 北京

又黃子華魚蛋論
我冇人地就唔可以有

咪係
多兩舊水當課金廿個包有咩問題
畀多幾十買終極有40個包添
定係又課金係弱智

本身有18嘅話終極版有折係同冠軍版同價

年年fifa都係近中秋

買左終極版 香港時間幾多點先有得玩??

聽晚十二點

所以只係差兩舊水，又可以同fd夾
中秋紅日又可以打吓，無乜問題姐

比得起錢早幾日玩都叫弱智

上星期問過葵廣公仔鋪，要27

一定係咁答架啦..
除非你同老闆好熟啦

希望聽日代理唔好再做埋D ON9野
比碟係收工時間跑出就對大家都好
唔係肯定起碼有一半人會嬲嬲地買下載版

利伸 聽日貴版跑唔出就直頭等標準版算，放假冇得玩都唔差果一兩日

聽日波都射埋camp 實淫氣王🤤🤔

好朋友

屌你唔通今次要遠征買驚
上年18成棟188冇一間敢跑，金源寶源真係仆街黎

我買左終極版但下載唔到，成日下載都係demo版，有無巴打知點解？ 用手機係ps store 到買

自膠，解決了

呢2日無假放我理撚得佢

姐係一定要奉旨偷跑出比你地玩既
正一大種乞衣
邊位呀你地
真係人唔笑狗都吠
又唔肯比多二百蚊有得提早玩
又要起度嘈
窮就要等下架啦

下載版Champions Edition $629
碟版Champions Edition都係 $629

而家講黎講去係想佢聽日收工時段隻貴版跑出咋喎，最多都係早玩幾個鐘咁都要不滿

玩下載版算啦 一係就等到27號玩
年年fifa都係咁架啦

咁今日貴版係咪會出？

其實d 所謂有錢人買early acees 咪買
唔明點解年年走入黎偷跑區撩是鬥非
唔講以為你買果俊eaely access 係豪宅會升值😂😂😂

正路就聽日
師兄收工落game鋪問下都應該有
事關聽日紅日應該無人派貨

想搭單問下有冇人知下載版幾時會做減價，我記得上年好快就做特價

最快起碼11月

有無人已經比寶源撚緊

正 排頭位先

觀廣今日晏晝會有少貨

撚狗mode on

今日會有？早咁多日？

年年都撚 好撚悶
Child登仔

師兄有幾多樣野下載？我好似下載少左樣

其實有咩撚唔撚 講明左28號出
想早3日玩就買貴既數位版

同ea投訴香港無得偷跑？

PC同PS4有無分別?

啱呀
但哩度總會有班大總乞衣要奉旨偷跑比佢地架

上面有巴打放左幅圖，一樣有兩段，37gb

講撚明偷跑討論區緊係講博偷跑早玩
唔撚中意睇偷跑消息咪死撚返出去

今日188有冇貨賣

偷跑比你係人情
唔偷跑係道理 咁都有得屌 on99
快撚啲上ea投訴啦

算啦
乞衣就係乞衣

話明偷跑區又要走入黎屌人求偷跑
要現實幾失敗先會咁做
你係有得早玩就自己開FIFA 19討論區啦

果班文盲黎
年年好似Attention whore 咁入黎搞事
好似要全POST人好羨慕佢有得好幾早玩咁

俾多少少$好似要左班乞衣條命咁

ps4 pro bundle會唔會好少貨

盲柒左？而家我係屌你地入偷跑區屌人討論偷跑呀白痴

今日偷跑係偷跑豪華版定普通版？

假

有無switch版包膠

係咪得香港未有得玩
我叫朋友係奧地利帶左幾隻黎 都玩左幾日有多
依家物價都貴左幾倍 唔知你地點玩

同問

唔講以為嗰$200買到樓

死乞衣

肉酸到

你都戇撚鳩鳩
今日若偷跑都係買629嘅冠軍版

已經唔係文盲，直頭係弱智

買629數位版以爲自己好撚有錢笑鳩人唔肯畀多二百打飛機

其實唔洗爭la
你地玩慢左一星期
依家遲幾日都無乜分別
物價一早升哂 你d 錢只係夠買三線球員 haha

我就黎有得玩啦
你班窮撚等多幾日啦

知柒就縮埋一舊啦 大紅字覆句九唔搭八嘅嘢 仲柒呀柒頭

咁仲有冇人想夾GAME

實體貴版如果今日有就今日買
正日買返普通版再放左隻貴版，橫掂我都唔玩ut

夠你地柒咩
無偷跑就好似人地欠左你咁
正一死乞衣

似係現實冇朋友,又讀IVE呢D垃圾先會咁在乎果兩日有得早玩

想問數位版嘅標準，有冇得25號玩？

無

如果你買標準 依家會仲SHOW緊3日

幾冇朋友先波都射埋cam住實體

請教下，部pro

部pro買左只係半年，玩緊demo龍門球，角球，中場第一傳個下會lag？係隻game問題？

邊有你咁幸福, 失業半年

係幾幸福

就算今日實體偷跑係咪都只會得貴版冇普通版買

出得普通版， 仲有人買貴版咩

咁兩年前都係兩隻ver.一齊出嫁啦

問過貴版先會有...

咁買數位同人share啦 慳返幾百 差得果半日

慢慢出去搵有冇偷跑啦你班窮撚乞衣
記得帶定遮同紙巾出去呀
我就等陣陪完女過完中秋番去開著冷氣un un 腳打FIFA19
唔知到時你地買到偷跑未呢

咁有冇人想同人SHARE

係黃金入咗手

圖呢?

咁正
而家搭車出去先

到就到曬.但話早就無code

Early access普通版幾時有得玩？

fb 啱啱見到

黃埔

520

而加入game玩到pro club未？

要出到黃埔

Fb 都見到北角城市花園520

葵芳 598

邊間?

邊間

信和568二樓

冠軍版$520咁平既？

食完飯去買先

收到風，今日5-6pm
旺角深水埗黎大貨

出發

公仔

新手想問冠軍版同普通版有咩分別

齋玩pro club 買豪華版又好曬

Google ok?

買普通啦，d fd都未有咁快

聽日放假 今日買到可以開波

188有未

荃灣有冇

冇，二樓阿伯話56點先派貨

屯門有未

你都識講兩年前， 而家貴版早人3日玩， 你覺得呢

喂實體早過你啵

頭先係咁話人乞衣嗰d去哂邊

今日會有埋普通版？

淨玩Pro club既話冠軍版買黎都冇意思

怨婦準備出動😂😂😂

玩ut 先有著數

見 見人拍賣網568$

潛左落地核啦

記得準時番屋企玩啦

年年download版都輸嫁啦
買download版都重串77

上年贏架

買到喇 柒頭 你帶定遮同紙巾陪女出去過完中秋再玩啦

唔係又輸半日咩
（唔計貴版，上集好似冇貴版實體）

班買貴左既怨婦出黎未😂😂😂

其實同fd share都慳2，300

灣仔電腦城未有

$520 買唔買好

6 點都無普通實體就今晚買數位同friend share算撚數

用dbs仲有得減 $40

平咗成舊你話呢

似港島遲d

手己入
怨婦出稷未😂😂

我就而家開著冷氣unun腳打fifa19

邊間？

Bundle有無消息

笑撚死, 我本身都唔想理嗰班數位撚咖喇, 串柒柒又屌人乞衣咁撚惡, 仲話陪完女就返屋企 un un 腳開機打, 咁撚巴屎閉搞到我都唔敢覆

不過而家見佢地買貴左又要遲過人玩 真心笑左出黎

想問dbs 買同fifa 18 個discount 買終極版都有40 減？駛唔駛登記先？

觀塘有冇?附近都可以

收工即去買

唔知元朗有冇呢？

Dbs個個好似有join佢個club就有
買滿一個數就折扣40

應該同Fifa 18個折扣冇重複

本身對d數位撚都冇乜嘢
但屌你老母惡到話人乞衣
依家柒咗啦，慢慢潛啦

黃埔520?

訂左數位版
唯有訓陣等開GAME

普通版今晚8：00 前返貨
旺角深水埗

買數位版不嬲on9

我有本事啦on9仔 我買左啦
到你而家有冇本事快過我啦 柒頭

點啊失業狗😂😂😂
望住部ps4個count down 係咪好急😂😂

急到瀨哂屎添啦
依家一定對住個mon勁嬲

普通版今日都有?

人地一早dl定 話今晚搭正12點就有得玩
等下啦

元朗屯門有冇

等陣諗住9衝去北角，但佢寫住6點鐘先賣

死毒撚攬撚住隻驚過世啦
又無女無朋友
攞住隻驚日日打飛機啦柒頭
一隻Game就睇得出你毒到咩情度😂

喂，數位狗
你慢慢count down啦我玩先唔等你地啦

no

屯門有大貨

屌。數位又輸左

我齋玩 pro club 無得偷跑

PC版有無實體賣？

正，即刻狗衝

觀廣已跑 428$

12點等入game
幾毒先會咁

今晚打一陣同條女出去玩，你慢慢等

係真唔係呀。。

假料死全家啦

你地總係搵到野駁既
撐啦 撐住呀 一開波拎早小小玩打飛機又係你地班數位撚
而家又話番人打飛機

係現場 邊間?

荃灣 老闆:未有，夜d呀

買左數位 好後悔
我冇笑過大家架

問左老細價 但全線唔比賣住 好似要等今晚

下年唔好喇

同路

無

本來就冇野既我覺得 數位同實體各有好處
係個班傻鳩係都要串柒柒唔知做乜鳩

普通版幾時有#

賣哂了

仲要 早放 係屋企冇得打

你有冇女冇人知 game就肯撚定你冇架喇 咁嘅臭格都有朋友真係奇蹟
人地起碼有隻game係手
好過你乜撚都冇喎

好景普通版$430已入手
上一層轉灣位嗰間
正

9up

差幾個鐘姐
年年都咁嫁啦

成班小朋友
早一日玩有幾威
遲一日玩又要屌人
成班都傻撚屌黎屌去

陰公又要靠撚人刷存在感

問左康怡, 上次偷跑MHW佢都有份, 佢話今晚有貴版 普通都要28號

你on9
啱啱買完衝緊番去打啦

遲左

我由頭到尾都冇話有訂

笑你一邊話人ive仔冇朋友先咁心急
另一邊自己又狗衝咁矛盾

普通版無圖都唔好信

咁你有冇圖

番去打飛機？

沙田兩間都無

佢唔賣啦

Tg?

Tg:yuzkande

想問下e家玩係未送既pack會冇左

屌
岩岩先搭的士出到去

我企左係門口

可以相認

堅定流 有無圖

六點開賣 但間間都收七點

好景440

唔洗做節咩

你老母做全套440

出緊去
希望仲有

落馬洲 430

呢個好笑😂😂

長洲 $528

目測得番10隻

笑到仆街

無圖當流料啦

大埔有冇消息？

所有假膠老母 6點前$520 6點後$428

澳門 439

Where

好景420$

thx ching 坐緊船入去

阿信屋 759

?

屌 我買貴左20

龍心 438

昂坪 360

自從上年被撚狗
而家買數位算
629 share = 310 今晚00:00有得玩

優品 360

過時過節 咁多媽媽拋個身出嚟

史浩克 04

尖沙咀 香檳

可以同時玩ut?

眼鏡 88

暫時最平係史浩克
昂坪同優品都貴少少

香港 01

岡本 0.01

高達 00

點解你覺得唔得

東龍島 420
船家優惠

宜家係咪普通未賣得
6xx 果啲有貨？

布袋澳海鮮酒家
$438

紅棍 426

雖然digital同人share係多人咁做
但外國其實無咁多巴打講到咁大條道理

我係uk呢邊, 同人講你同friend share game.
啲人都會串你係乞衣無錢學人玩game

好多人都叫你唔好咁做

荃豐返曬貨，有一間賣緊580

伶仃島 428
連單程洗頭艇船飛一張

AM 730

官廣有？

吒叱 903

唔識英文？

真定假

葵廣，冠軍版$598
普通版要等27號，$398

痴線 child登多小朋友雖然唔意外
但數位版同實體版都嘈成朝真係on99

買貴又笑你傻仔
買平share 又笑你乞衣
玩得早又話毒撚
玩得遲又笑你on99

大個啦

淫氣皇有冇消息？

658 傻左

賣598應該食水好深

尋日問過 無答我 可能見我唔係熟客
利申 普通version

普通版有未

上面9up果班幾歲

等睇屯門西價

等6點 520

龍心438

好正 年年都有人信流料

520係黃埔？

而家邊度有得買
咁多位師兄 唔好能9細路
只係想中秋有野做

無了

依家邊度有貨

信和好景有冇貨（認真問)

岩岩去左 無曬

PC可以用21：9 mon睇哂成個場咁玩
但要留意部電腦夠唔夠勁

笑
個個係屋企話出左去撚人狗
有人以為自己老點人出去撚人狗
兩邊互J

葵廣有未？

有呀

2個都有包抽？

No

唔比賣 打電話問又點會講話有賣呢

有冇巴打已經入左普通版

起碼27號先到貨

天堂買都冇袋送

買果個only

我fb同左佢講留
算啦袋姐

上面有巴打話6點後420既
420唔通係冠軍版咩

9up
到而家未見過普通版

上面成班都係狗吹你信?

普通版要27-29號？

點會 29

最平係佢?

觀廣係咪冇普通版偷跑?
附近返工,有就有冇就算,等多幾日玩唔會死

有偷跑, 要問

但唔知咩版, 放工問下

荃灣有普通版18

做audit做到傻撚咗啊？

深圳有冇？
有嘅話即搭高鐵，然後揼埋骨

含啦你

數位狗慢慢倒數啦

我宜家就去睇!

睇黎同2K19一樣，頭幾日焗唔等得既人買貴版

普通版頂龍偷一日

我買隻無雙玩住黎等普通版

輕鐵喎， 屯天元啦應該

佢早3日果個version 賣貴成賠
講到明普通版唔比偷跑
27 號先會派貨

同埋偷跑比人周到 會被blacklist 以後好難拎貨

利申 有fd 開game 鋪

唔洗講都諗到啦下話

有冇其他巴打入咗？

廢事有人走去深圳地王睇完搵唔到啦

我試過同個剛畢業嘅中學雞講打機
佢玩pc同我講game要比錢買嘅咩

咁垃圾都年年有人買

成班FD已經買曬, 買數位果4條傻仔要我地等埋先開波

gameman fb都話今日開到9點，仲po張fifa圖

想問下今次送嗰個咩嚟？
環保袋？

觀廣 $580 到埋大蛇無雙

都唔係普通版

黃金已偷跑，門口入第一個轉角位單眼佬

得幾間. 自己問....

應該知邊間啦，唔該巴打

真心問 係咪講緊置樂？

我24號玩 你玩未

元朗有未9

各位數位狗仲倒數緊? 洗唔洗等埋你先開波呀

成班死毒撚好威威喎
出完去啦

7到仆街

有未

有冇手足check左大埔?

仲要629買 買貴左

知唔知188 有未 想行去買

沙田會唔會有

有，打去訂

有冇巴打知
葵芳，或者荃灣有冇

係咪個個都係玩ps4唔會玩pc架

下? 輸撚左又兜到去毒唔毒呀?
總有野贏既你

入住pes 19玩住3日

觀塘定葵廣穏陣D有貨

做audit 做到你傻左
拎買pes 既錢入冠軍版咪得

嘩 一頭一尾

又撚狗

係 所以是但揀一邊

升咗職係任性啲

沙田兩間都話28

同捆版會唔會偷跑

同捆版聽朝係咪一定有貨架

呢2間 慣了

總之普通版一定係28號，貴版今日6點後
追緊post既唔撚好再做傻仔戇鳩鳩出去俾人撚

利申唔利申

邊間 580 呀 無喎

唔知
壞左部第一代ps4
好想打機

今年PC轉PS4 驚聽日藍店都未有

一次過一齊買啦
今晚有得打

等同捆
唔會分開買咁on9啦

上年有手足比人撚左成舊水車錢😂😂

痴撚線

吓

葵廣一定要去天橋果間買
最良心價

應該早d就有

有冇人知gameman賣幾錢

觀塘568等陣有
578已有貨

荃豐 冠軍598 見有個巴打買左最後一隻

黃金有人買左

葵廣600

葵廣偷跑了, 普通版唔見有住

請問數位版係咪得終極版先有9折？

點解年年啲download撚同偷跑撚都要世界大戰？

早兩三日玩真係會型啲勁啲咩

本身廢嘅早幾多玩都係廢㗎啦

同埋你早兩日玩關我撚事咩

打早兩日機好似中撚咗六合彩咁笑鳩馬會啲賭撚咗

利申：ps4普通版 冇諗過有偷跑

普通版偷跑仲邊有人入冠軍版

咪on9 la ,入手左普通板la

圖？

冠軍板六點偷跑應該係真
間間都咁講

我讀緊書
同台灣/澳門同學講share game,佢地真情問我係咪真係咁窮，話夾錢送隻俾我，都唔想見我咁唔尊重知識產權⋯
佢地仲問而家香港人質素係咪變左同中國一樣⋯

咪on9 la ,入撚緊你老母la

冠軍版係咪公價泥

置樂598

玩ut個啲lor

188 已入手 528

如果普通版398
不如買普通版再課200抽下包好過啦

又唔係翻版
關知識產權乜事

買左都玩唔到 點解佢話安裝進度42%。 hold左係度。 淨係玩得frdly match

有無人知188

樓上有幾個話188入左手唔知真定假

冇圖就DLLM

6點先出去睇下

幾樓？

事實呢邊都有人係咁做
但唔係咁大條道理姐

唔同國家嘅人價值觀唔同
一來尊重知識產權, 二來呢到好多人都好注重privacy
係香港先會公開招人share game

你睇番個POST一開頭 根本買實體既冇諗住要係到嘈
本來就係純粹係到講下有冇偷跑之類
係某一兩隻癲狗入黎串柒柒撩交嗌

利申:不嬲都話實體數位唔需要分兩派 大家都係玩同一隻GAME 實體數位各有優點

咪就係, 要嘈就留ID GAME入面見啦, 呢度嘈有乜用

數位版輸撚哂啦 遲半日玩都算 仲要貴幾十蚊

貪小便宜 貪得果少少就周圍唱

有冇問普通版幾時賣？

有冇康怡巴打落去BOBO睇下
佢話賣緊5百幾
電話唔報實價sosad

黃金有冇

有乜撚好嘈
鐘意download咪買download 實體咪實體
理撚得人啫
買隻game都要講輸贏 ching你成世都幾辛苦喎

信和電氣未有

對面

btw
hkqgamer 冠軍版 600 少現場 太子mtr交收
source: hkqgamer fb page

頂樓邊間?!
一陣灣仔放工狗沖過去買

On9

咁撚平。。

有啦咩 條友重同我講6點

收唔收用信用卡

188 頂樓轉左大貨到528 排哂隊

係咪全世界六點開

呢啲貪你放工唔洗出閘都買到啫
有時間嘅就落鋪買啦 實平

無買實體碟好耐，而家d實體碟都幾hea，仲以為冠軍版起碼多個紙封套靚d

平版?

現家有喇

冠軍版?

全港偷跑日

去緊好景 信和全部未有

有冇巴打知觀塘有未？

邊度

普通版嚟嘅

where

有Fd 開 game 鋪果個巴打又話 普通 27先派貨既

可能唔係香港嘅圖啩

岩岩比人屌完，大家唔洗再問我係邊買，問ramsey 老母la

觀廣冠軍版有貨～

幾錢

有無switch 同好 報價都無

568

呢到咁多人尻UP撚人，你一句話有就信你有咩，一早有圖你唔貼?!

唔洗你信 ，我番屋企打機

已入手葵廣$598

我只係想問,數位有無得退款?

利申 無嘈過交

利寶最平係咪598? 之前未到貨問仲話528左右

狗衝緊

我都想入bundle..

想問粉嶺 大埔有冇？

黃金 420 普通版

條女好似愛音個間，其他我走個陣未賣

大埔528

見到依兩年d數位版串過馬撚
又話早買早享受咁 講撚到實無偷跑咁款
宜家咪又係實體玩先

好景都冇

同問 大廣有無

188 冠軍版幾$？

$527

應該得2間？

巴打 邊度？

其實最柒都係個位姐 又放張圖上黎話DL緊準備玩

老闆話唔好講 得3間姐

留名！

觀廣三樓好細，問下價啦，可能改左

係咪無咩人係switch 玩FIFA19?

係Ymt地鐵站 出唔出閘好🤦🏻‍♂️

旺角暫時全部冇 diu

知唔知冠軍實體送咩

諗緊好唔好去葵廣

去咗 有$598 認真

188行左全場都無

電梯一上條女好似上面條女個間，好似唔多貨，可能會起水

聽到荃豐肥仔話5至6點會有貨，會550左右，夜放工ching可以望下

出緊去

有無巴打知藍田有無冠軍/普通版？

188 2樓有一間有！快！！$599

呢隻閪game年年都玩到屌老母
係買game周圍撲個吓先最過癮

快！188 2樓$599

有朋友係黃金買左了

屯元有無冠軍版 幾錢到

實體有冇終極版？

巴打m底

188有

冇

大埔邊撚到有呀 1000都收

用Fifa 18 個折扣買好過喇 ching

黃金 420 入手

真？

大廣3間有1間有 538

冠軍版550 黃金

黃金 唔怕你唔比貨，普通版照跑

普通版？去緊

圖都無

老闆定老闆娘

即刻番去買先

突發
188 2樓
普通460元

有冇觀廣最新消息

呢D 就真係焗人買貴版喇

岩岩見到你老母閪到屙出黎每隻$400做全套唔撚洗找

觀廣要半個鐘之後

d流料佔左大半

唔賣比你

2樓550仆街貴左

年年呢個時間 就咁多人fake人

仆街康怡電話報五百幾 點知真係五百幾 599

另一間你果間條女係樣衰既
另一間條女ok既 果間有...電梯一上就係果間

SOGO $650

嗰間佢話598

188 轉角位$380入撚左手喇

real?

下 188 3樓 買一送一

350

個幾鐘前問過佢話最快27

條女起左水啦

Pes 都要咁貴架咩

我平你一蚊349

等半個鐘算

一起頭648 呀 on9

開

有冇黃金報價？頭先睇左康怡 依家收工番太子 諗緊行唔行去ssp好

係！最後十隻

黃埔肯開賣未

大埔有 confirmed

有無大埔堅料有嫁

連ps4 pro bundle pack 有得賣未？

黃金 420

好貴，一陣有無貨到，會唔會平

講真
普通版比上ps store買平幾十，又唔可以早啲玩
咪等吓先
反而終極版買咗18可以9折買19，可以早玩
去ps store買仲好過實體店撲餐死

blue store

貴撚到癲

550 冠軍

有埋圖都問堅唔堅果d番去食月餅啦

去緊
希望仲有

冇圖不能盡信

普通版平online store 10蚊

今日食月餅堅唔堅呀

我見好多貨，幾間都大約450

係 現場開始多人

188 有無普通版 塞緊車去

Sever 開左有碟就有得玩

好景558

大埔 538 岩岩番左細細箱

一向都係電梯一上果間唔夠入面果間平
btw 條女好一般咋啵

乖啦 買部ps4
Pc無人玩架 ps4最撚多人玩

想問吓PSN有得download未

又多外掛又盛，啲球員又貴

普通版全面進場

藍田6pm 598

淫戲王？

黄金邊度420?

俄羅斯play station online store 最貴個隻都係500內

喜利無消息？

滙景

黃金有無呀

無,個個9up

過kt算 平幾十

188有冠軍但係650元

普通版大貨上架

見到觀廣一上條女嗰間勁多人
但598不了

寶琳新都城有未？

屌你老母個個都報普通版流料

屌你老母，大埔三間都未有，我岩岩睇左

認真188無

咁不如買ultimate edition

Agger 去好多波友敗走

死全家啦流料狗

俄羅斯ps online store $4xx

圖呢

等吓算

流料狗死全家

PS4 幾時先有得download嫁

荃豐仲有無

28

等睇188 coffee老母出炒價

見到有好老豆買俾個仔仲要影相比佢睇

黃金普通版420，吹水死全家

Ultimate 多左乜？

黃金有冇冠軍版？

屌你老母又係依張圖

online 買ultimate 係咪有得download 定

比多champions廿包卡
普通 x5
冠軍 x20
終極 x40

終極版呢 一到25號先可以down?

飛的出緊去

有550

真定假呀

188 $398

有冇人知調景嶺有冇

上連登。勿認真

同問 乜消息都無

On9 switch 玩fifa

想問係咪得ps4？switch未有？

大埔果d一定係流料，大家睇路

上面張圖用左幾十次 有冇新d既圖

屯門元朗有無 認真問

黃金幾間都有

switch 玩fifa 咁gameboy都得啦

屌 終於有認真巴打 比個讚你

邊到

自然影ga

觀廣3間 有1間賣緊 598 有一間無 326號舖就話快有

自己

等緊

堅唔堅

唔好偷圖

188有冇

有4樓$380

po埋張單啦 偷圖撚

有冇將軍澳/觀廣消息

偷圖撚 費事再po，唔信就算

blacklist焗豬扒飯

觀廣有未？

唔知326賣幾多

一上去西面女598

打過去調景嶺果間問話冇

480普通

早咁多日偷跑？屌你老母手賤預購咗標準版星期五先玩得

有冇人真係買左普通版架？

有冇SWITCH 版?

不過黃金星星champ版$550

好景 冠軍版好似558

吹撚完水未屌你老母

冠軍版最平幾錢？

黃金

.

普通如果貴過400咁不如買貴版

好景要衝就快 好多人幾隻咁買 仲d老母幫仔買

Thx
直頭無

真，有420有430

你同西面咩關係，我問598

188 冠軍 558

請問邊間

黃金淨係見到430

垃圾大埔仲未有

188有冇普通？

坑口6點打後有

旺角有冇普通版

唔玩ut要貴版做乜

問左6間都冇，champions edition 全部550

出得黎 唔係空手而回啊 ching

188最平都550

而家旺角乜都冇 6點後啦

問左五間 間間都話得冠軍版 558-580

我就搭緊巴士返去玩，個偷圖柒頭慢慢偷啦，你老母生撚咗個弱智

岩岩先行完好景 有冠軍版

知唔知要幾錢？

原價普通幾錢

點解d人買冠軍版唔買終極版🤔🤔🤔
俾多$60多20卡包🤔🤔🤔

398 好似

啱啱問，已經變左598

ps store 429

我唔係一上條西面女買喎 女人永遠信唔過
唔好衰咸濕

實體冇終極版阿

FIFA 18 折扣仲有9 折

正門入去再右轉，我發覺有champ版賣就冇普版，有普版就冇champ版，冇見一間兩隻都有

黃金邊間？出緊去買

個個買CHAMP 版個個都玩UT???

黃金普通有間458

好景大量冠軍版 598😂

黃金有了 滿地開花 不過要食炒

忍唔住

無曬，最平548

黃金有普通？

兩間都係$598？

出得去 唔係諗住空手而回啊

430 但唔知點解間舖冇人

邊間 搵唔到

Thanks巴打

有無普通版？

請問 數碼版幾時有得玩？

Thanks 出緊去買了

568報柒佢啦，唔買好過